有冇人有開Charles schwab戶口，但長期keep住低過一萬美金

有冇人因為咁戶口被關閉?

？

=_=

一萬都無